有冇人睇過the Vikings?

套野好撚正 我三日煲哂4季50集
之前睇got bb bcs ww 都唔會一口氣追哂

Lagertha

睇到第四季開頭

我睇左兩季, 不過我覺得last kingdom好睇過佢, 因為套劇好似突登整到主角好似係好人咁樣